知唔知點解要送merci朱古力

因為唔送會no mercy

2/10

你留番嚟抆屎

笑撚死！